[開蛋][多圖]50蚊高達扭蛋（2)

估唔到會開到2

各位巴打繼續討論

補返多啲資源先
呢個series 叫 Mobile Suit Ensemble
計埋EX 總共出左7 set

補返多啲資料先
呢個series 叫 Mobile Suit Ensemble
計埋EX 總共出左7 set

新果set隻Zeta真係唔錯

最衰冇得變形

之前好似有巴打用Ｄ接駁件砌到飛機mode

知道05出咩未

收女妖，tg @dc1030

圖呢

其中一隻應該係OOQ 同埋V 隻卒

有㗎仔變到

Forte個邊又係有OOQ 睇黎佢真係好鐘意OO同Z
BTW我想要NT1

我覺得呢系列質素可以追得上 NX 堆高達

最衰z個背包一嚿過
有冇巴打有改得靚既fa thunderbolt同psycho zaku 圖參考

係LU OOQ 真係見到悶
NT1 都唔錯 我就想要W系個D

agger

我覺得forte隻00Q仲靚過NX果隻

Nxedge越出越貴，料又差
之前買左隻紅蓮，隻翼插極都唔入仲斷埋
自此bad list

照佢講
W系d翼咁大對
出都係ex

佢遲下會出非扭蛋包裝既ENSEMBLE 之前POST 過V隻卒坐個架"碌"SFS 話擺唔入蛋度 只用盒裝形式發售 話有D 入唔到蛋既作品都將會以咁既形式賣

巴打邊度收到料 ENSEMBLE 出 00Q
搵唔到嘅

其實 Forte 新嗰 set 都好吸引，
一定會成 set 入

其實forte同dash有咩分別

用多左透明件
膊頭關節唔同左
手肘關節細左
有拳頭
dash減價扭過幾隻 forte得一隻

即係再高級版既dash
依家先知

仲有手形可以換，呢樣先正

但一樣價錢
你睇佢DASH佢幾仆街

呢系列唯一缺點係要改關節先擺到更多 post
好地地用返 forte 嗰種肩關節咪好囉

點改個關節？

改到咁好你叫笨大點出新系列

新個set有騎士高達

blog 個度有次擺左張一堆機體係度既黑白相 有眼利既人睇到其中有一隻係ENSEMBLE 版既OOQ

好簡單

Cut 短條棍，
搵 3mm 珠仔黐死，
再用挫打磨吓就得

記住唔好 cut 太短會好易斷
同埋磨個凹位方便隻手張開

驚失敗可以搵多隻嚟試吓先

bad list

意外發現bb戰士d武器同呢系列扭蛋好夾
個“筍”位一樣咁大

搵到

有錢既話可以用3d printer整

呢set真係一定要成set入
又伊改，又蒼白，仲有BD系列

就係因為嗰時Next系列出得太好
所以笨大而家出dash同forte都頭都大埋

之前有巴打講個隻鉛芯筆買左支試下 效果不錯 淡淡地出到D 線條出黎 又唔會好似滲線筆咁D 色食入去D PVC 膠度

點都好，受益嘅都係消費者

話佢係扭蛋版嘅 NX 一啲都唔過份
兩舊水內就有幾隻咁嘅質素抵到爛
幫佢上埋色玩舊化就更加不得了

型到爆炸

邊到買

今套幾正BD有埋紅眼

蒼白都整到出嚟，遲吓可能會出死亡騎士

笨大有咩整唔到架 係差在佢想唔想咁解姐

[member] 各位巴打見到邊到有散賣幫手報吓價

現時點

信和

皆旺

感謝謝巴打無私報價
信和$350一套真係正一食屎狗,
咁既價真係博毒撚唔會行其他地方

上色鳥上色鳥

tr6成10000yen

皆旺定係現時點多啲選擇?
如果價錢差唔多
淨係去一邊睇

佢BLOG話唔想賣貴過1萬YEN 呢個價應該都唔會有人想買吧 差唔多7舊幾水HKD

信和五月見飛機+武器包$60
仲有2set

邊間？

咪講左五月

屌！眼殘

佢係7000 幾yen

放棄 ，而家bandai成日亂咁mark價錢

要睇埋佢有幾多件先 如果夠多都可以考慮下既

7算都成546.......
香港定價計平少少都差唔多500左右
配件唔算多，勝左夠大件....

仆街笨大,食過返尋味,
EX04成5百幾蚊

不過我都係會成個契弟咁衝去買

500幾會去
畢竟tr1 都300
tr6大件咁多

05全V?

個盾好毒..可以玩變形MODE 自己搞隻偽WING GUNDAM 玩住先都得 咁又無左五舊幾水

$500買隻扭蛋
我冇辦法說服自己

呢隻野加埋應該都有成隻 robot 魂咁高大，
500 幾差唔多啦

已經係買FIGURE 的了 EX 系列個堆係有水準既 不過你硬係要將"扭蛋"標準加上後實會覺得唔抵

05 有v2 同v d講唔出名既機

仆街隻EX04得日本P BANDAI先買到?

邊到收風返嚟？

我見日本PBANDAI已經有得訂連早期特典,
HK PBANDAI仲未有,
定係我柒左, 只係日本早過HK開訂

有特典？link？
香港不嬲慢幾拍

港魂不嬲慢d
特典係咩

貼紙一張

話說個部坐SFS 既大機蛋應該出唔到吧..個圈圈都大過粒扭蛋

我都係有字讀字, 唔肯定係咪真係有特典
同埋原來佢顯示無貨

最近買左之前巴打介紹果支0.3mm畫線鉛芯筆，
今日終於捨得拆一隻出黎砌，
自己平時無砌開模型，
幫咁細隻扭蛋畫線真係比想像中困難，
佩服用油上線果啲巴打要幾細心先做得到
支筆真係普通鉛芯筆一支
啲色我覺得連2B都唔到，淺色，
係呢啲軟膠上畫線要好似填色咁係咁畫先上到
白色件效果好似都過得去，
得閒拆埋隻綠渣睇下效果係點

淺色咪好 太深色反而會好怪 大約出到輪廓都幾唔錯丫

畫多幾筆就得㗎喇
呢支筆勝在唔會油到出哂界
不過個人喜好唔同，
想深色啲都可以用專用滲線筆嘅

普通鉛芯筆未試過係咪都咁易畫到

日本方面EX04又開訂

之前出既特典版已經被搶購一空

咁誇張 定係貼紙版量得好少咋

モビルスーツアンサンブル 05
参考出品

v2
我要射精喇

有埋光之翼既話你蛋蛋點算

如果個出個武器包比v2換裝真係搞唔掂

放心一定會 怕就怕佢學TR6
出EX包

Ex-S 強襲不遠矣
btw 魂限見

借問邊度訂04會抵D?

EX-S DEEP STRIKER 應該唔會太大部姐出係ENSEMBLE 既話
話說唔知幾時有STRIKE GUNDAM呢

到依家出緊嘅都係 U.C.，有冇其他份都成問題
希望呢系列唔好咁快斷啦

Ex-S 嚟緊出 NX 版，買硬

OO都出左啦
NX ex-s有冇圖睇下?

屌，數漏咗 OOR
不過依家多數都係 U.C.

Ex-S 依家都仲係好少相公布

其實佢都係由converage個D模再改少少比例同加可動,
唔洗成隻重做,
屌好想佢一直出ensemble呢個系列唔好停,
我覺得真係好岩我呢D無心機砌模型,
但又可以有野落手砌下, 細細隻又省位
快D繼續出賺哂我D錢

ENSEMBLE 咁HIT 有排出啦 佢可以自由組合換裝呢D 真係其他系列比唔到你的 而家仲要慢慢開始加D 載具入黎...笨大終於知道點樣扭蛋都屈到你比錢

如果整埋扭蛋同盒裝都都有唔同機體/武器既話，就認真屈錢

講武器庫點少得GP03D....真係就come on, take my money

01 獨角獸中左錯版，有兩個背包，冇左支槍，sad左

屌依家發覺一個武器包其實都唔係好夠,
一套有3部MS, 一包得2支火箭炮, 同幾粒造型配件,
有機會見到真係要買多幾隻武器包

所以我01 都收左3個武器包 黎緊04 應該都係會3~4個 火箭炮啊

竟然未有馱舞留精太頑馱無 但有騎士!?
咁一定要出撒旦!!!!!

精太仲係灰模就知實係下SET 啦 騎士一宣傳就已係彩模了

紅氣？

希望只係改圖
converage大把模可以出，
呢套直頭改都唔洗改，
轉個色就出黎呃錢，
究竟班食屎狗可以有幾賤，
gundam versus已經係咁，
係都唔可以花心思正正經經做好現有既野，
係要諗埋啲鳩屎野撚鳩啲fans

隻女妖都叫做轉左綠光，
屌佢老母隻吉姆直情一模一樣

改圖咋?

巴打好像第一天認識笨大咁啵 一模N用一向係佢既政策黎 超級環保企業丫 不過比起佢出既GAME 模型/扭蛋/食玩 呢D 佢算佛心的鳥...

扭蛋野都係一百幾十當豪比佢，
但隻game真係玩到扯火

GUNDAM VS 自比笨大自己拎返黎搞之後 我無再買過 因為笨大自己搞既話實係糞作黎 DLC 地獄 1/3成品拎出黎賣 之後仲要老馮收埋你DLC 錢先肯比埋個2/3 你

唔係改圖，12月出

原來有人有留意開
之前係台灣抽
屌係老母抽左5次
全部中哂中一款

邊到有得抽
好想要

慳返

呢D 無得抽架 係魂限野黎 價錢比較貴 唔係人人接受的

痴線 咁貴
巴打又有咩收藏？

出改色由鳩佢
唔好霸到原本個位就得
但隻吉吉又真係幾令人卻步

都要死狗咁照磅水

我入左帝剎利 同EX 03 咋 普通版就一至三都有晒

3套EX 一套貴過一套 根本得01先值果個價

我冇訂食炒$300入都覺得抵過買02 03

帝剎利都算值既 有浮遊炮同 4LOOK 機關槍 不過EX 01 係抵玩既 武器庫 如果有再販一定會去買

今天有未 有無巴打已經入了

同問
如果qc ok，我諗會成set咁買

qc好過以前dash好多

都係要睇定d先
forte03好多都有射喱眼呢個問題
btw Next好似變咗一個魔咒咁
之後嘅系列都好難超越到佢嘅質素

Forte啲嘍囉機機整得好好 03藍色果隻好靚

Forte大蛋個幾隻其實已經好良心
同一彈唔係大蛋個d好明顯少d料

有無巴打放013,014-017都中曬唔敢再抽直接收算

日本扭要幾多YEN

咪跟返YEN 價500YEN 不過個匯率抵過香港咁解姐 而家7算 為返35蚊左右

其實除非要量產／好中意扭，如果唔係正常都1 set買，香港代理計10算，成50蚊一抽

係 睡橫行食水好深 但有時有D 機想要多部或者D 武器包想要多SET 就要網上收 收唔到最後只好去抽..

我其中一隻女妖2塊左邊面
到宜家都未收到

佢處理好Q 耐架 不過放心佢就唔會走數既 我之前都試過咁樣 好似花左3~4星期先寄比我

我唔係等笨大，開左先知，冇得退

兩舊水入手有無可能..??

NX GUNDAM 系既插水能力不是講笑 你肯等實有機

有冇人要015 ？抽多左兩隻 ，40一隻，買晒兩隻70

zeta？有性趣

係，巴打可以加TG 傾 ？ Babayaga321

有興趣收1隻，如果上面巴打有剩
TG:AmuroRayy

其實我未搵果位巴打，咁我地分左佢一人35得唔得

頂，原來係寶少

如果你地可以九龍站交收既話我可以35=1

九龍站，可以呀

入坑了別

扭左隻女妖
隻手裝唔實既 同埋拎唔到D配件

入坑，買左元祖、武器包，00+飛機，同埋獨角獸

有冇巴打有蛋放?

隻2.5吉姆正WOOO

今個月仲未派forte 04

睇黎都係要入一set

收聲同埋拎我啲錢呀.jpg

改埋吉姆都算叫有啲誠意

武器包有d件多左出黎，有冇巴打知可以點玩既

發揮你既創意

收到 EX03 了 !!!!
有冇巴打都有訂到 ?

現貨幾錢？！

今日收到

屌，01隻高達既關節件重複左，無式另一款，有無巴打有同樣情況但係係另一款可以同我換

死火我仲未收到EX03,
想請教如果佢送唔到, 個shipping information果度會寫乜?

我依家係:
詳細資訊
第1件 單據號碼 XXXXXXXXXXX
貨件已送抵宅急便。
有關査詢請與負責的營業所聯絡
物品尺寸 送達預定
宅急便 09-23 6pm-9pm
貨物狀況 月日 時刻 營業所名稱 營業所代號
寄送 09-22 11:43 Distribution Centre 241500
第一次用P BANDAI唔係好識

佢肯開EX04未

都幾好

Ex03 旺角有現貨未？
有冇巴打報料？

應該10月前會開掛 P-B HK 真係難估

有時會遲過預定時間
佢送之前一定會打畀收件人，你有無收到電話？

我無呀, 都係陣間打電話去問下

就出喇

出佐啦 見有人玩緊

「MOBILE SUIT ENSEMBLE 05」より『ダブルオークアンタ』

「MOBILE SUIT ENSEMBLE EX05」より、『ザンネック』

機動戦士ガンダム Gフレーム 各540円 2月予定

アサルトキングダムやユニバーサルユニットに通じる
ガンダムの可動ミニフィギュア。

今回のGフレームは
「アーマーセット （無可動ハンガーフレーム＋アーマーパーツ）」
「フレームセット （無彩色の胸像＋武器＋可動フレーム）」
の2タイプの商品があり、2つを組み合わせることで
可動フィギュアを完成させることができる。

第1弾はνガンダム、サザビー、
ユニコーン（Dモード）の各アーマーと
フレームで全6種。

新食玩玩埋 Frame

嘩屌那媽西
出呀出多啲出快啲，攞哂我啲錢呀
btw已經3隻ms, 車輪應該會拆開當一隻，
武器包又一隻，唔通v2擺落ex度出？

無野了我on9左睇錯

ザンネック 做ex05 有無人買丫....

呢隻冷既程度比aoz更
Btw會買

Mse05良心d既話應該係
1ooq
2v2
3v隻卒
4車碌
5武器包（ab裝加fullsaber?)

Ab 冇可能啦，邊會咁好死
有都裝唔哂落隻蛋到

架車碌已講明裝唔入隻蛋度會另外出~~

咁可能係跟EX05出

乜係v2咩
咁nu同hws係再下一彈？

NU係4呀

屌佢老母呢套咁既鳩野都要百幾蚊
屌你6支浮游炮得果兩個支架? 無撚野呀

唔好話ensemble啦
就連forte嘅京密剎都on99啦
浮遊炮一粒都冇，就咁兩把光劍就鋤你3嚿水
笨大真係食懞佢

真係成班食屎狗,
gundam呢個名都夠佢賺錢賺到世界末日啦,
隻ensemble ex04都已經過份,
咁撚細舊乜配件都無都可以賣$300, 都差唔多買到盒MG,
真係比返少少咁多良心都唔撚得

竟然係z系列 不過諗起forte02個幾隻z機d qc差到仆街

好似而家將FORTE D 生產 比埋MSE 個邊做 之前個D 應該QC 好很差

新個set唔曳

岩岩見到 武器包好似得V2B裝備
唔通要等第6彈

可能會同車碌一齊入盒做武器set2呢

我覺得會好似NU 既浮遊炮咁去PB 賣...

多左隻02既報喪有冇巴打可以換00比我

請問訂左EX03既兄弟係咪全部都收到貨?
上星期打過去問又話岩岩到HK倉, 對過我電話地址都無錯,
我呢幾日未有時間打去再問, 要等好耐,
第一次用YAMATO想請教呢個情況佢係有送過但我唔係屋企,
定係根本仲未送出?

送達預定
宅急便 09-23 6pm-9pm
貨物狀況 月日 時刻 營業所名稱 營業所代號
寄送 09-22 11:43 Distribution Centre
貨物已交回中心 09-29 15:35 東九龍中心
貨物已交回中心 09-30 13:53 東九龍中心
貨物已交回中心 09-30 18:07 東九龍中心
送出中 10-01 11:50 東九龍中心
帶返(休息) 10-01 19:07 東九龍中心
送出中 10-03 08:06 中九龍中心
帶返(不明) 10-03 13:49 中九龍中心
貨物已交回中心 10-04 10:47 東九龍中心
貨物已交回中心 10-06 08:13 東九龍中心

有冇巴打多左 03 既TR-1 可以放
Tg:

放全新mobile suit ensemble ex02
有意Tg傾:

有冇人知邊度仲有forte 03 散賣
睇過福利 唔覺有
唔要盒蛋，已經中左兩隻MK - II

巴打仲有無？

香港邊度有得賣?
日本上次扭左勁多

015已砌要唔要，有一隻，$40

taobao

唔洗啦巴打，早兩日同左人收，60蚊

有冇人要交換 forte 03 奧干 mk2
掉左蛋殻
包裝未開

有多兩隻

而家邊到有得抽

盒蛋 可以去 黃埔奇趣
最新嗰款 forte 同 ensemble都有

應該唔洗

我要射精喇

幾時出Mse 05, 好期待

收13，15

通常係對上個SET 既3~4個月 後 應該下年1月或2月吧

good

lm

啲關節位砌到手指好撚疼 實到

啲關節有分上下
倒轉會插唔入

之前有朋友去左日本
叫佢幫我扭左幾隻part 3

開頭我唔明點解bandai 會出人氣度無咁高既TR-1 做主打
玩完之後發現TR-1 同呢個系列好夾
好多變裝都好正

相返part 3隻龜霸出得好差
外型雖然幾好 不過可動性好差
龜霸本來變裝就唔多 連可動性都無埋
完全唔夾呢個系列

TR-1人氣唔差架

係唔差
不過z 應該更高

好期待MSE 版GUNDAM MK2 加飛機...

有得訂喇有得訂喇
港P BANDAI有EX04喇

Forte 06 出 ZZ 卡碧尼 同 doven wolf

510 都算OK 但我諗緊買唔買 遲下仲要買FW 隻木馬我驚無位放..

510好貴 當初隻FA unicorn先200蚊

FA 獨角係正架 武器庫 呢隻就玩MA 變形,SIZE

想收一套，有冇巴打肯放？

😂

想收隻龜霸同Z高達
有無巴打有多
现金/换獨角/補充包都得

兩隻都有，tg傾？

@sosad1998

Post 過未？
04 05 list

屌那媽閪好撚正呀

收到孤扭電話有得拎第4 set

現時有無現貨？

我見到兆萬地下舖賣梗168一set

聽日鳩衝

Ex s 個部係咪呢個系列黎

唔係

ensemble 06 剪影 較深左D 都睇唔到係咩黎 有D 似新安洲?

點解我睇落似機動警察

唔係 pale rider咩

係就正了 但會唔會咁快出完FORTE 即出ENSEMBLE 呀

似呢部個膊頭

順便 post 埋

ガシャポン戦士f 05

大腿甲，裙甲似沙煞比

合理, 出完 NU , 應該馬反系列機

HI-NU,夜鶯限定

出完00q
有d似reborns

sazabi個size應該同剎帝利差唔多出返ex

浮砲 effect 仲可以另出

有無人有多舊野想換款?

有多隻報喪 (#010) , TR-1 (#013), 03武器set (#017)

我想要獨角, 高達, G fighter, 渣古, 01武器set

劣作

同你買隻 TR-1 得唔得？

有冇巴打知到底邊度仲有得賣
Forte 02 隻00q

多左14 武器包
15 z 高達
有無人岩？

14 飛機巴打你放幾錢？

想用G flighter 換 03武器set

巴打有冇興趣?

想問 隻new gundam可以係邊到訂?

原價蛋嚟
你唔介意 50蚊收都無所謂
btw, 其實我想換多啲

可以呀
有無TG?

40 成交？

我多左014 , 有無人會收留佢

40成交

nu 係PART 4 入面既 圖中只係訂個浮遊炮 ~ 而PART 4 而家已賣緊 不過要成SET買~單賣就唔知有無了

收013,有既巴打tg傾
TG:

尋日到貨

比例

tg: @MeteorRay

而家呢set散買幾錢一隻?

我全部都成set入, 開晒嚟砌

而家發現有幾隻唔係咁鍾意想放, 砌完純display

有e.g. TR-1, rx-78咁

[quote]而家呢set散買幾錢一隻?

我全部都成set入, 開晒嚟砌

而家發現有幾隻唔係咁鍾意想放, 砌完純display

有e.g. TR-1, rx-78咁[/quote巴打我想要TR-1呀，係咪想放？TG傾：

現時點2樓有間套套都有散賣
不過預左nu唔會平

RX-0 3號機

現時點好似好Q貴

巴打仲有啲咩放?
嚟緊我會多幾隻nu呢set
不過未到貨, 可以hold定同你換

返去數下邊D唔要先

兆萬有04，$159

50 deal ?

現視點一樓$150

想問下有冇人知nu套hws點砌上身...好多圓筒...

好鍾意呢啲 但係唔敢單扭 好怕抽相同

Ensemble part 04 報價

兆萬 - $159
皆旺地庫 - $160 / 168
現時點一樓 - $168 / 148 / 140

有漏請更正

謝！

岩岩入手
Nu $50
Hws $40
浮游炮$40

差唔多可以一套買

如果齋入nu就ok，要埋甲同浮游就真係買一set好過

掉坑

巴打脫坑？好想要 EX01

巴打掉坑？想全要 入坑後追有點苦

巴打係咪放
TG: kyle_kaicow

巴打留telegram

有冇人想收part2吉姆和part4 021?

part 02 oo + o raiser+ 武器包 求換 PART 04 艇同武器包

散要 tr-1 同飛機可以？

想要紅渣
TG: Kyle_kaicow

巴打我想要紅圈果d,TG傾：

巴打我可以要晒
TG: kyle_kaicow

o岩o岩扭左新一set

有冇巴打多隻nu 可以同我換？我有京寶梵，booster pack 同埋tr機多！

求巴打交換

想問下呢啲一套幾多錢

#284 咪有囉，爬文啦

ok
咁想追返之前啲set 價位都係差唔多?定係舊個啲會被人炒起哂

想棄坑，想放 01 （獨角獸，高達，g fighter ) 02 全套 0，3 tr-1 set, z gundam 欠龜霸但多架飛機，總數 13 隻 已砌 $400

Tg:

呢隻重高好正
雖然變型係冇converge咁正
但係成部嘢嘅比例，Forte好過converge

05 有得訂，$170

大家多數訂定到時買現貨？

04 旺角現貨最貴都未到呢個價

姐係兩set武器組

00Q 把劍係咪可以轉鎗 mode
係就夠哂良心

影落好大隻，但實際上就又細又得意

即係v2ab要出ex?
扭蛋d件淨係得v2b

總係覺得會學Nu Gundam係pb出配件(v2a配件+光之翼)

Nu果個好鳩流
只係出多左可接浮游
武器包果隻都夠玩

好大機會係pb另購
但有無光翼就真係難講
見佢prototype都無

光翼加透明件姐 應該會有 因為可以再賣貴D.. 賣貴膠

正路光翼駁位要喺支尾翼度
但blaster set果支尾翼唔似有位plug光翼上去

btw, 感覺又係另一次Z高達...
隻Z明明好靚仔, 但個盾同個背翼敗晒成隻機
我寧願佢呃錢出埋支大砲, 出個靚盾靚翼set, 好似NU咁

考慮中...

講到會出哂 AB 咁
會出真係要感恩

其實唔洗感恩, 爬文都OK

自膠
失憶

只可以講... 冇浮炮唔值呢個價

笨大食屎啦
本身又冇浮游炮
仲定價300
而家又改返230
荒唔係太貴冇人show佢乜
利申 買咗重高，抵玩兼愉快玩樂中

對角 fail

得閒再改靚啲
已經用報喪角改左少少

攞佢或者 HG PHENEX 對角改其實好 match
唔想殺肉一係用膠板砌

呢隻係㗎仔用 HG 角改

呢個系列咩都好 但最失敗係對手唔可以打橫郁

自己改其實唔難

佢出得太完美就冇借口出新系列啦

你又啱

就係Next系列太完美
所以搞到上一代Dash同而家呢代Forte畀人屌柒
係Forte04叫高汁d
上幾彈嗰d完全唔值30蚊

Forte 01隻hi-nu靚到 我有儲開forte 係02最撚差

贊成 forte 啲機真心唔差
反而 Dash 個膊頭位有啲奇怪

關節累事

係唔係我要求低 見撚到DASH同FORTE一樣定價
我覺得FORTE真係冇問題
特別係大蛋個D

好有問題喎
Forte03粒大蛋不孝子，上色尚算ok，但係上色仲係冇20蚊嘅next咁好
膊頭同本體打窿打得唔夠入，搞到膊頭關節有條極大嘅縫隙
仲有眼罩打窿又打歪，搞到有射喱眼

你兩個個名

膊頭做到無縫 對手咪冇咁高可動 只可以上下扭

我覺得 forte 個膊頭關節已經改善左好多
反而forte 再下一代 應該搞搞 肘 嗰關節
難combine做一舊 已經算
有啲入前臂嗰位 仲要勁難

Forte

forte 04 隻bd-1同埋pale rider其實唔錯
BD-1本身無乜塗裝位所以QC問題相對少好多
Pale Rider就炒唔起，皆旺跌到$20就有。呢個價錢有雙武器+盾+兩種頭罩仲抵玩過next
成set最失敗返而係BD-2/3，搞到成set無啦啦貴到傻咗

Forte04用到膊頭無縫，但係又唔會話對手郁高唔到

根本on9
全set qc最渣應該就係BD2同BD3
有D位好鬆
不過都仲高汁過前3彈

今次我自己最鐘意係鳳凰
我覺得dash同forte既最大分別係選角
好多next出完冇耐既機 dash又再出過
又唔係出得靚喎 好似forte咁多d武器咪好
但佢又唔係
Dash一開頭個d武器少 d白色就柒撚到喊
睇隻nu同78就知
屌佢老母收皮個彈全部都係舊野黎
一係就昆鳩走個盾 一係就一隻拆開三隻黎賣
唯一靚既全部起pb
隻psycho渣古我幾鐘意
Forte同佢相比真係少好多缺點
一開隻hinu就覺得唔撚同級數
Dash由第一彈出已經好撚多人叫佢收皮
叫到全uc個彈終於肯收
但forte仲未去到呢個地步
不過我比較希望佢出dash同next都冇既機
好似三隻脈衝 dx wztv 閃光 vdash

Btw neo係唔係已經確定陣亡
完全冇晒影
當初ensemble neo fwconverge# forte
差唔多一齊出
最唔睇好ensemble 最睇好neo
估唔到結果完全相反

Fw sd gundam neo?其實幾高質，好似冇再見有下一彈既情報

應該陣亡的了 佢個主管H 得罪太多人 係扭蛋部時 就係DASH NEXT系列個陣時~~

放ex01 已開封 齊件 可以慢慢數 留tg

$500

有盒？

yes but sold ,sorry

純粹問
咁都捨得呢個價放，真好人
依家炒到成千，又難搵

係日咁岩行緊係日本見到 知好多巴打想要 幫手一問 無搵人笨

二手都1000? 咁我都想賣

其實我都想要，仲有冇多幫我買？

見到再報上黎

同求

係咪二手唔知啦，
不過日本網拍 / 淘寶都咁上下價

Fb 啲買賣 gp 咪話要食炒價，
連有冇得你食都係問題，
好難徵到 EX01

通常呢啲炒得起都係睇日本頭

[member][/

member]

原價200蚊嘅野估唔撚到可以炒貴咁多

早知入50盒

未來嘅嘢邊個估到
Converge 緣角 FA 都去唔到呢個價

最奇係 Ensemble EX02 點解又炒唔起

converge果隻其實同ensemble好似

兩隻擺埋一齊連size都一樣

可動值錢啲掛，又有得拎上手撚佢

已經炒到痴左線

30000yen應該係唔會有人買果D嚟 托價啫

18000都已經好誇張

應該都係冇人買

開$1000嘅淘仔/yahoo都有, 有人要就一早賣晒

不過早幾日見yahoo hk有單成交價EX01+02 =$1400. 計返又真係$1000 EX01

所以上面 $500 買到嗰位巴打執到啦

痴線成千蚊都有人買EX01
我之前都係太遲知硬食炒價入肉赤到癲,
但依家個心舒服返少少

有冇人覺得d扭蛋越黎越唔好砌
ensemble又好 forte又好
砌第一隻就手指痛 冇心機再砌
ensemble都仲好少少
forte膊頭同個身個joint
我砌伊夫利特嗰陣砌到想扔撚左隻野

ensemble 琴日第一次見, 感覺還可以
FORTE 由01砌到最近04我真係屌晒鬼, 次次都砌撚到手指痛
入完成SET 04我砌撚完伊夫利特同BD1就無心機砌埋其他

黎緊應該轉玩ensemble算

我都係砌左bd1同伊夫利特之後冇砌
對上隻forte 天狼都冇乜野
隔左3 之後成套入4
難砌到 仆街仲以為買錯翻版

試下用扭蛋殼當鎚仔用

其實識玩嘅真係唔難砌
膊頭關節可以好似上圖咁砌
手肘關節可以對好位之後，用站台壓落枱面，咁就搞掂埋手肘關節
之後到插關節入窿
如果d窿太緊，可以用風筒熱風吹嗰個窿，然後再插入去，會易好多
p.s. 如果遇到d膠件彎咗，都可以用熱風吹

開熱水幫佢地沖涼再砌係常識啦

呢個都ok

不過次次我首先會自殘一下先用其他招

Next, Dash, Forte
Dash就咪撚提啦
我覺得Forte算易砌咗，起碼有工具幫手砌
以前Next個膊頭關節仲惡頂
同埋個人覺得Forte嘅膠已經好過next嘅膠
forte嘅膠對溫度比較敏感d，玩家比較易用熱風幫彎件做微整形
Next嘅膠就硬少少

有無人會買太空母艦？

你講FW 個個木馬? 已訂亞版

多數唔睇紙 唔知可以咁用
係屋企就有熱水風筒 公司得對手

每次砌FORTE 真係好地獄 UN 入去D 關節位 真係禁到我隻手紅晒..但禁完入去又鬆到死好易甩

bandai痴撚左線

但係好貴呀，仲諗緊買唔買

其實V2AB點出架 唔想訂左05先出EX06

咪好似上面隻迪士尼咁 PB賣散件 訂啦實唔會連主體

nu得果6粒浮遊2個支架都夠膽賣$140,
嘩今次有裝甲wo,大炮wo,
我估都起碼$200起

btw 收聲呀拎走我啲錢呀.jpg

應該就唔洗既 我諗都係咁上下價

大阪入左，除稅後6500Yen
算拾到寶了。

炒到咁貴 香港一開賣果陣2舊水入手

我冇訂pb , 出貨後食現$300入

早輪玩厭放返出去 $600

巴打大阪邊度入？
我年尾都會去大阪
求地址

手多扭part 04多左隻飛機求換nu gundam
蛋殼膠紙都未開過

全新Z換TR1

嗚嘩！扭蛋都出 GK 件

日本橋Jungle，我買係最後一件，你要掽掽運氣了。

有無師兄換蛋
有多TR-1, TR-6, 報喪女神, 京寶梵

想換/收part04武器set, part04飛機, part01渣古, part00渣古/高達

TG

有冇人share改造?

例如？

呢啲算唔算

[q uote]

呢啲算唔算[/quote]
請受細佬一拜

我覺得D武器,槍呀果D個色太膠反哂光咁,
見你D槍都有上返色, 想請教下
1) D武器太迷你, 就咁上灰再上色會唔會蓋左武器上面D紋?

2) 女妖如果想上線, 係咪應該上淺啡?

唔該哂

請受細佬一拜

我覺得D武器,槍呀果D個色太膠反哂光咁,
見你D槍都有上返色, 想請教下
1) D武器太迷你, 就咁上灰再上色會唔會蓋左武器上面D紋?

2) 女妖如果想上線, 係咪應該上淺啡?

唔該哂[/quote]

如果經油太厚可以開稀啲
我就無咁好心機，用gundam marker基本上唔會厚得去邊，但筆頭大就難油啲，要啲心機

女妖上線基本唔洗諗
一嚟紋理唔深，你見隻綠角上線都唔會有清析線條
只係加陰影咁
二嚟係黑底問題，我試過用黑色上
兩隻擺埋一齊會見到少少分別，真係好少
如果淺啡色會唔會好怪
陰影淺過實色

有沒有巴打有女妖多可以放售？？

謝謝

TG kyle_kaicow

我想問下同FW有咩分別

到底係 forte06 定 ex04?

應該 FORTE , 隻腳短咁多...........

PART 4 感覺好過 part 3

隻 nu 可以 夾架飛機變 HWS
仲有武器 set 加埋 火箭炮同 牛油炮 落去 完整哂..........
BTW , 架機 一開始真係要摸一輪先識砌............
冇組裝圖真係有D 難度...........

隻京寶梵 好正 !!!
雙散彈, 隻火箭炮 , 仲有條地雷鞭............
砌完出嚟 好滿意 !!!!

隻 TR6 未砌.........
對上一隻 TR1 真係麻麻...........

搞到我好想入手

係咪冇人知有說明書係官網...

入啦
利申:雙入左04
訂左兩套05
準備衝兩套2.5

其實就算冇説明書都唔難估點砌，
況且有蛋紙畀你參考，
上網搵下都有圖俾你睇

有無巴打有一set02放？

真係好on9
出果時唔買/訂，兩個月後已經要食炒價
焗您要追晒咁多套咁

真係一言驚醒夢中人.........
認真........真係唔為意有........... .
頭先上官網 見到 nu gun 果個位, 我以為係 合 HWS 果個..........
click 落去先發現原來有.............

盡晒力
有限度修改

改埋關節

飛機有冇得還原？

其實我覺得波波joint某啲動作見骨唔靚, 所以唔改了

個背翼還原唔到, 切開左
要還原就要加joint
而且還原一定要拆散, 唔可以靠"變"
除左翼無野要整爛

對翼鑽個窿插銅支就得，應該唔難
Btw 3號機對角得閒搞搞佢啦，好唔match

暫時唔需要還原, 所以由佢
要先插鐵線

3號機隻角自問無咁好手藝自制
無理由走去買隻HG為左改隻扭蛋掛
師兄有無咩好介紹?

一係膠板自制，一係攞呢隻殺肉
攞佢嚟換隻可動版我覺得好值得

呢隻上網見過
仲有邊度有得賣？

信和、現時點、皆旺都應該搵得到
呢隻目測應該成個頭換上去都 match 到
到時你睇吓頸關節洗唔洗改

搵日出去望下先
可以嘅話都想改角算
換頭要搞關節又唔夾其他獨角系
仲要全頭再上金油夾返色

成功嘅話可以改埋呢隻

無物資啦
要多隻女妖同兩個武器set

改好咗開心 share 俾各位巴打抄考

想問扭蛋同食玩個size有無分別？

Ensemble 高 Converge 半個頭

扭蛋高d?

攞元祖比好啲

睇落食玩比例好d

岩岩見到信和有間賣ex01 1280$痴線

日本yahoo amazon 9980jpy

2.5就出啦
到時再收過

Part 04啲膠嘅色係咪偏黃？我隻Tr1同tr6隻白色差好遠

應該係特登調到咁

劣作

你成功了

太細塊, 超級難整
起晒稿跟住界都係會撻Q
本來諗住用砂紙後期處理, 但後尾都放棄
用刀修下邊就算
自問手殘無咁好手工

試多啲就熟手㗎喇
角嘅接位你點處理？
有相睇吓？

無影相，太混亂
一路切一路試
女妖角解體，駁頭位有兩支易改啲
左右角切晒
角中間果兩粒的都要偷返出嚟
要嚟填返鳳凰角中間虛位
駁頭果兩支骨切出嚟，跟返女妖到斜度ok
鳳凰角分左右兩塊膠板，因為易切得對稱啲
度好痴返埋一塊，再對位痴返駁頭果兩支骨
最後再補返中間果兩粒的上去遮鳳凰角連接位

冇用 converge 改？
齋講未必明，有圖會好啲
好似改咗好多嘢

試左膠板先
無咁赤
Converge有啲嘥料
同埋隻角個style太Q版
有啲唔夾
我可能會再整多個version
下次影相

順便整埋 type RC，影埋製作過程

得嘅話上埋水貼，成件作品昇華哂

唔噴消光都幾難痴野上金油

有冇人知呢隻係咩？

The-O

係咪 真係 XN raiser

blur圖嗰隻應該係seed嗰隻暴風高達
玩接駁炮嘅

圖

[/quote]

圖[/quote]

即係準備 Seed系列？

FW出果隻木馬號有無巴打會買

已訂淨木馬

ensemble出V作戰
仲出埋advance蛋
超モビルスーツアンサンブル
1500円隻

00raiser / V2A 武器, 好大機會都係1500級
V作戰應該part06

睇嚟ex應該以後都係4000円以上級別

我用google translate 譯佢嗰句
佢唔係話 1500 yen係搞笑咩？

好貴

我都唔太肯定佢句尾個意思係乜
有無專家解答下

主要話成本壓得好辛苦 根住就講笑話出機動戰士FF 1500YEN 既超級ENSEMBLE

我訂個隻亞版1080 ONLY ~ 還算可以

有無圖？

好靚

大鑊
拖下拖下唔記得訂ex04, 諗住大把時間，
依家無哂貨

我想訂，不過太貴

Me too
幾時有現貨？

個網寫1月派貨,
依家F5極都係無貨
又要到時出去博現貨

一早訂不過冇特典

呢隻唔訂分分鐘又炒上天

十二月截訂喎

新圖

只想要女妖

大量收吉姆
有意留tg

官網唔見

官網係咩？

05都未有

佢官網一向唔係最快UPDATE的有時佢BLOG 出晒圖 個網都唔UPDATE 好抵死的

幾時有現貨？

00個SET 月尾到啦24號左右應該會有
05 就下年

唉仆街了, 自己懶唔一早訂隻EX04,
依家真係無了, 到時出街撲現貨

竟然出 曉擊霸

metal robot 魂都幾伏...

仲未有 EX01 嘅巴打可以搏吓

日shop?

有無一個網址可以知道而家出到邊 唔想miss左
btw有無ching知呢邊邊到有得訂？

要不要part 02 吉姆？

我要呀

2.5已到貨
快手屌左3套
家下有一set Oor(連劍3） 1隻女妖（連盾）多
有冇人想散要

旺角有現貨未？

我咪就係信和買

出撚佐官網都係未有圖

有無人知呢隻係part0幾 定ex?

stark jegan 一般版係PART 6有 佢個D 額外裝備版會係EX6 2600 YEN~~~

積根係 EX06？

PART 6 有隻普通版~~~500YEN 個隻~~灰嘴~~
圖個度咪有個紅嘴版既~~個個就係EX06 既版本 附晒個D 裝備~~

未必係EX06~~可能叫追加裝備版吧~EX應該係其他? NOT SURE~~因為佢日本BLOG 都無話佢係EX06~~可能而家係出EX 同追加裝備去PB賣~~ PART 04 咪係咁EX04 = TR-6 MA / 另外有NU 既追加DETAIL 版浮遊炮~~
PART 05 大概都係咁做V2 既追加裝備~~ 笨大好等錢洗

最近個set ensemble變色 banshee 00r
150$算唔算平？見到想買
無扭開蛋唔知價

有冇tg?

有呀 你tg係咩？

呢個基本上係而家既公價 好早D 入遲入會越賣越貴

續隻扭都 $50 一隻
一 set 買仲平多兩隻俾你，所以點都成 set 入

陣間買先

訂左一套，真係抵好多
希望星期五拎到

2.5 係咪得盒蛋版?

已拎 一陣返到屋企開

找左
但要返工

隻00個頭隻角灣左 唔知扭唔扭得返正

熱水 風筒

Thx 返屋企試下

風筒就夠
熱水廢，又煩

係公司忍不住砌左隻吉姆

想收隻zeta 同rx-78-2同g-fighter

有意TG

熱水係方便你成堆掉入去
ensemble唔係件件都要搞
但forte好多時件件都硬到仆街
逐隻吹一定慢

有冇巴打入左新個套2.5?
官網說明書都未出，隻banshee武器件點砌

唔係同02一樣咩
利申:未開

經驗話我知浸完熱水都未必直得返
浸完又要逐隻抹乾，又要清洗器皿

風筒想幾熱都得，吹完一定直返
咁你話邊樣煩啲喇？

得嗰幾粒件，有幾難砌？

我就未試過用水唔直
用風筒成日吹撚到唔知去佐邊
抹個時順便扯直隻角

熱水好煩，真係不了
吹到唔見係點做到？
你揸住喺手吹㗎喎 ching

用手渣住吹辣手
就咁放一路吹件野一路郁

巴尼之日，出返隻京佬梵 先

放落個兜吹咪得

用鉗之類，或者牙籤篤住件嘢先再吹

Agger , 已砌完

用 set 2 原本隻 BANSHEE 果個得唔得??

通用，件完全一樣冇轉過色
係個盾轉咗色

有時會為佐方便定型
即刻幫佢過冷河
所以就準備兩盤水

洗乜咁麻煩，又嘥水
風筒吹熱佢，掹甩個插蘇就搞掂啦

2.5吉姆好似幾好評

岩岩入坑

有冇巴打會滲埋線

我用之前巴打介紹既幼鉛芯筆慢慢畫，
我覺得啲件好細啲坑又淺，滲線有啲難，
不過見有啲巴打做到，啲線實好多

人哋話嗰支只係普通鉛芯筆嚟
你試吓用普通 0.3m 芯有冇分別

無分別，普通鉛芯筆一枝
我覺得0.3mm都仲有dd粗，
香港應該搵到0.2

.2 難搵喎，搵到喺到報告吓

我係logon 同大眾書局都見過有

EX04 係咪到咗貨？
現貨幾錢邊度有？

pbhk係2018/01

係喎屌
見日本嗰邊到咗，一時傻咗

已丁出血

可以整夢幻機體，高達上半身，坦克下半身，出大雪山

想問下巴打們如果想訂隻00r大約幾錢

想收左2個佩件有冇人放

武器？
難d

邊到重有00隻紅渣賣

淘寶 / fb 高達買賣 group 徵

見深水埗玩具倉任簡32蚊一粒

有冇巴打放ex01獨角獸？
岩岩入坑想追翻

有冇詳細位置

岩岩係皆旺買左一套2.5，150幾抵玩

一抽入魂 !!!
一抽就抽到 2.5 想要果隻 GM .........
隻 GM 個 配色好正

有無ching仲有玩SDFC/SDFCC
好懷念以前5算扭蛋嘅日子
雖然造型同可動都唔及而家主流嘅FW/FORTE/MSE
不過係少數可以做到量產嘅高達玩具
而且系列多夠長壽

吉姆&鐵球

機動戰死 查布羅四聖獸

另外誠收以下一對匙扣

有冇ching放紅色o raiser？

淨飛機？唔要劍同本體？
咁你出ssp買啦

ex04 孤扭訂左到而家仲未有貨

但fb已經見其他人係第二度取貨仲要有水貼

1.孤冇水貼
2.一月行貨
佢不嬲好遲先訂

ssp邊間？我已經有1套，想買黎亂合玩下

慘。。。我訂果時港魂都未開

仲要貴2舊水

求巴打女妖配件教學
冇睇過唔識砌

有幾難砌？根本唔洗用腦諗

剛剛開始留意盒蛋
有好多版本
converge/ensemble/dash/forte
想儲某兩隻機體既話
係咪買
ensemble 同 forte 兩款就夠?

1. FW GUNDAM CONVERGE[FW、FW#]
官網
盒蛋系列 350YAN>400YAN>500YAN, EX/CORE/限定 MORE
優點 - 上色最靚、長壽系列機體種類多、CORE & EX系列質素高。仲有開始有其他作品機體eg魯路修、裝甲騎兵、電腦戰機... 相關系列:RIDER/龍珠/STAR WAR...
缺點 - 站屍無乜可動性可言，無印出到20完，FW#將舊機砍掉重練，通販/EX加水印會變CORE再出一隻，部份通販機造型十分唔掂eg卡碧尼、Hi-Nu、F91...

2. MOBILE SUIT ENSEMBLE[MSE]
官網
扭蛋系列 500YAN, EX/OPTION SET MORE
優點 - 可動性、組合度最高，高達版LEGO，上色/造型唔錯，有大量武器配件，出咗唔太耐，制霸系列容易，個POST都係用佢做標題就知受歡迎。
缺點 - 因為出咗唔太耐，所以機體數目少，一彈5款但只係有3款原整MS，近戰兵器全透明0上色，EX魂限價錢可以貴過MG

3. 扭蛋戰士NEXT/DASH/FORTE
官網
NEXT
DASH
FORTE
扭蛋系列 200YAN>300YAN, P/SAGA/EX/EXTENSION SET MORE
3個系列係繼承關係，NEXT>DASH>FORTE，同FW差唔多時間出
優點 - 2.5頭身比例比較貼合舊SD造型，而且關節比FW多，有一定可動性。機體種類雖不及FW，不過都算多，而且有唔少武者系列。
缺點 - 由於歷經3個系列，而其中造型/關節不斷改變，前期同後期欠奉統一性，由NEXT22以後開始質素十分參差，DASH更加被FW屌打至8彈收皮。扭蛋部更換主管後FORTE開始有起色，但質素(F01後)仍然無提升，甚至限定都出事。新主管亦較著重親生仔MSE，導致遊艇仔FORTE上年只出到4彈，聽講05又延期到2月。另外會無熱水/風筒下，難砌到講粗口！

好詳細
其中一隻想儲既就係白卡
睇來都係唔後追
等買 ensemble 同 forte 算數
我想要既款
兩個系列暫時都未出
同埋比較偏好SD比例多d

話時話夜鶯唔會唔有機會出港

大約5/6月FORTE 06應該會出白卡

FORTE 06: ZZ、白卡、杜賓狼 +
THE O(未肯定)、暴風高達(未肯定)、?
官方BLOG

NEXT 白卡

更多圖

FW# 白卡

更多圖

NEXT 紫卡、紅卡

轉自城西ドンガルドン

90%會，
暫時所有MSE/FORTE EX港魂都有出
(遲日魂1~3個月)
係MSE EX04無咗日魂初回水貼

咁即係又要訂

有冇人知邊度仲有機會買得返 Dash EX 04
即係 thunderbolt 嗰兩部

Fb gp 徵
淘寶
樂天
eBay
Amazon jp
日本 yahoo
日本各大中古玩具拍賣網

你出街搵機會微乎其微

咁多款盒玩/扭蛋

最有收藏價直係ensemble

隻EX01炒貴4倍（200 > 800)都搶住要

同一款coverage 就無人問津

唔好話出街，上網都唔多見
利申: TB迷，一出嗰陣就自己上笨大官網訂

現時點好似有，
可以去揾揾，
不過賣得幾貴

唔該各位巴打
我搵下先

請問ensemble part 2.5入面嘅武器包，入面有呢兩粒嘢
係用嚟做乜?
之前玩開forte，呢排新入坑

淘寶都有
但ebay唔多覺
樂天就應該要用日文搵

飛彈發射器 嚟........

即係純粹插落武器度既配件?

......

膠刀肺豉脾

得咗，原來係講緊呢個
唔怪得有d似主天使高達嗰個飛彈發射器，原來又係天人部隊嘅裝備

V2 FULLAB 連光之翼 盛惠3500YEN

隻GP03買唔買得過？

見二百幾好似有d貴

邊度仲有ensemble 04 一set 賣？

又要鎊水

行一轉旺角都好多都有啦

P Bandai 又gp03

係日本買齊set同盒裝住
好正

想知抵唔抵買？

Link?

好似仲冇NEXT 果隻咁多 PARTS ..........
NEXT 果隻 飛彈盒 可以有一個可以甩出嚟.........

私人珍藏
Next時期最癲峰嘅作品
入邊隻GP03s可以成隻拎出嚟
但佢對家綠螳螂就整到有d鳩 (同GP03D同一套魂限)
整體而言，Next歷史入邊就只有FA獨角獸可以挑戰到GP03D嘅癲峰程度

Mobile Suit Ensemble 係未大隻過 FW

新人報到 以上兩隻都好滿意 但某d位好鬼鬆(新自護個頭 EX-S腳甲)
個人只儲FW既EX系列 暫時入左3隻(屌你笨大買左普通版GP03D又走去出隻水印版)
下個目標係魂限既Deep Striker 搵得好辛苦

新自護號要加埋個精神圈先正

#439 post 咗，自己爬文

就咁睇仲以為隻exs係nxedge style
btw隻新自護好正

冇訂..而家散買擴充包都300蚊 唔捨得

YEAH ~~~ 我都興幸當日有入到呢SET , 好正 !!!

FW隻GP03S一樣做到可脫式，
雖然我係扭蛋死忠，
但多零件MS/大型MS/MA黎計FW都會贏扭蛋系
而且FW仲有個配件包俾雪櫃同綠螳螂，
又出埋GP00補完成個GP家族。
全塗裝vs可動性
FW堆CORE/EX站屍已經霸氣

結論係狂買FORTE等佢可以再出一次更靚嘅GP03D

睇嚟有d難
而家笨大都唔志在出forte，睇佢每集隔咁耐就知
對比返以前出next嘅密度就知，以前next我幾乎每套都儲齊
forte又係唔爭氣，前3集除咗hi nu之外，其他都唔值30蚊，係第4集叫有番少少水準
而家forte又畀埋mse之父打理，forte想出位似乎比較難
btw做乜攞部dash嘅FATB扮係forte

扭蛋部主管K澤本身就係盒蛋部掉過黎，
年幾前仲係一潭死水嘅扭蛋部，
而家幾個系列都叫大熱MSE、FORTE、渣古頭...
可以睇得出K澤係有能力嘅。

當然FORTE對比MSE而家係弱勢，
而且品控同200YAN嘅NEXT都有段距離，
但以我個人角度仲接受到。

30蚊係因為衰記食水深玩10算，
如果出旺角/淘寶買都係6~8算，
除咗番炒NEXT系列機，
都開始補完Hi-Nu、夜鶯、不孝子、BD、蒼白騎士、
戰國七人眾等等前系列未出嘅怨念機。
係FW NEO極速收皮下，
僅餘嘅SD造型繼承者FORTE仍然有牙力，
可以同MSE/FW做到良性競爭
如果可以走到同NEXT差唔多遠/更遠，
GP03D/FA UNICORN依類人氣機好容易再放落魂限呃錢

DASH 08/DASH P04兩彈過渡期，
K澤都有份再監修，
放埋一齊玩都唔會太大差異性。

真相係無論NEXT/DASH/FORTE好多我買咗未拆哂

老實講，next嗰陣我接近一出就買，評價都唔使睇就直接買，因為係質素嘅保證
但自從next 22 (zeta，鐵奧嗰彈)開始，就有d縮沙，但都照買，因為出咗turnA, turnX, 須佐之男呢d正機，最後由第1彈買到佢收皮嘅24彈
到dash, 買咗第1彈 (神高達)就冇再屌，因為實在太差
係第6彈有w戰記個兩隻紅藍戰士我先至買
到forte,又係買完第1彈就冇再買，都係覺得差，但今次forte04就忍唔住買哂全套
不過老實講，呢排買咗mse 2.5，有trans-am嘅oor，真係好高汁
忽然覺得mse係forte嘅頭號對手

唔計可動性
其實論質素同上色
mse係咪差過FW好多?

呢個真係唔知
我converge得gn flag同里歇爾
mse又剩係得2.5彈
真係冇得比較
你問其他巴打會好d

通販版黎講兩邊差唔多，
EX黎講暫時得FA UNICORN同青椒可以比較，
都係兩邊差唔多，
主觀上比較鍾意MSE嘅FA UNICORN同青椒。
CORE系列當然FW>>>>>其他

利申無收FW系列，
MSE果兩隻連運輸盒都未拆

中立D嘅對比
最下面嘅巨人手臂同強化型迷惘紅唔計，
因為係大陸神手改件黎

之前普通ver隻gp03正常價幾錢,諗緊訂唔訂魂shop果隻...........

NEXT 22就係NEXT死因，
果彈將產線搬咗去越南...
日本炎上退貨潮
出埋系列終結者TURN A 完

DASH去到第5彈古辛先叫有少少誠意，
貴咗100YAN質素不升反跌，
不斷翻炒NEXT機體又高NEXT一節，
第7彈梅利克斯偷工減料，
無咗設定圖個盾劍，
槽點太多無力回天

MSE係正嘅，
TR-6丹迪萊恩II都出到，
已經去到為所欲為，
上面巴打話V2A 3500YAN，
我無理解錯係K澤講笑，
下面有幾句話會放落通販第6彈

btw MSE同FORTE而家日本果邊都幾好賣，
只希望K澤會正視FORTE問題，
唔係淨係關心親生仔

唔使諗一定買最新隻core gp03d, pbandai都係賣260
y拍嘅普通ver. gp03d都要375，淘實連運費最少3嚿水
況且我見佢core版多咗好多水印

無端端見到，好似幾抵玩

舊3200YAN 新3700YAN
差三四十幾蚊左右，
無舊果隻緊係買新，
btw堅持唔入FW坑

另外個配件包連綠螳螂之前魂限就賣3舊水，
有興趣可能要食炒價

我都本來有DD 想入隻FW GP03D 不過見到巴打既堅持!!我都即刻下定決心唔入坑 專心只玩FORTE 同MSE

想問巴打平時係邊到訂開 因為一直訂開個間話唔再做

有冇巴打搞團購？有Ｄ想入

有冇人會買？如有可以順手買多set？

嚟緊forte第五彈本身都佢有期望
隻命運靚，但係百式同龍飛就炒哂車
百式變咗鮮黃色
龍飛又變到好肥腫
命運光翼包又要100蚊
咁嘅價我真係寧願玩mse
我有預感forte05可能會炒車
forte06反而幾正
又杜賓狼，又鐵奧，仲有之前巴打post過嘅seed嘅暴風高達

WTF??!

上次太空母艦都無買

艦我反而買左 因為要黎配MSE 應該都無乜違和感

希望3月現貨有平

FW係一個黑洞，
又另一隻魂限FAZZ
選角同造型我覺得都係正，
識玩仲要買返3隻玩ARIES攻防戰

幾時到扭蛋出聯邦先鋒戰

FORTE 05龍飛還好，
如果百式真係果種屎黃，
仲衰過廿年前SDFC
希望唔係...
続いて「百式」。写真だと全然伝わらない＆当初見込んでいた仕上がりとは少し異なる仕上がりではありますが、成形色は金のメタリックを使用しております。

想問下邊到有 gframe 買?

無野啦
原來二月先出

睇圖冷靜下先，
依個系列係FW NEO主管H負責
等睇3彈摺埋

仲有佢過食玩部前負責嘅大拳頭同骨骨
死貨代表，未夠3彈已完

差咁遠
當我無講過

原來今日仲有MSE EX05
不過比較粉絲向
有埋日魂初回特典個啷啷
要制霸/有興趣嘅巴打可以望下

MSE已經同日魂同步，
仲差FORTE EX04夜鶯

笨大真係痴咗線
forte ex04夜鶯一粒浮游炮都冇
咁都3000yen
上次京密剎又係咁
係得重高達抵屌
利申 買咗

見有啷啷即訂

想儲ensemble ex

可惜出Ex03先入坑

ex01 02 炒到飛天

其實 EX05 半個月前上面我已經 post 哂圖

港魂尋日先有得訂

EX01炒到三四倍係癲嘅，
EX02唔算炒價掛，
見到日拍4~5千YAN有交易
EX03開始渴市，
EX04估計下年會炒貴至少一倍，
EX05就唔會點升，
相比EX05我更加鍾意通販05個車碌

MSE如果質素可以再維持一兩年，
我諗K澤會諗方法出TR-6銀雷
不過到時定價應該同FW木馬號匹敵

好期待隻tr6

各位巴打， 小弟想買ensemble 隻Zeta, 但搵極都搵唔到. 可以去邊買

EX04 個形態其實叫咩名？ 咁似銀雷嘅

有邊幾個多人既扭蛋/盒蛋fb grp share
無留意開
想後追返d fw

登登登登 MK2 &零格C 來了

FORTE 福音...內構改進中..應該唔洗再砌到手痛

F係唔係延佐期我記得原本一月

廿咩蘿
唔想佢出SEED
突擊 Freedom 迪士尼老是常出現
出00四小強 W五小強 G五小強仲好啦
或者繼續U.C線...

係啦
我覺得forte05可能會炒車
命運就ok，但龍飛同百式就...

仆街了
而家連mse都出膊頭ball joint
forte又畀人打面
K澤

定係呢個係forte嘅新結構?

Mes 有 ball joint 諗吓好喇
有埋唔洗出新系列

FORTE 架 如果ENSEMBLE 加埋BALL JOINT 會無敵鳥...

唔一定架佢而家整左個JOINT PARTS 出黎 可能會TEST 埋比ENSEMBLE 都唔奇
ENSEMBLE 好大機會做長壽系列 之前個D 死LINE 都係因為唔賣得/戰犯H搞亂檔姐

F05的確延期到2月，
K澤話生產總數已經超越全盛時期嘅NEXT，
廠交唔切貨。
更多悲報係F06應該要去到6月

武者七人眾加埋DASH果2隻勉強叫集齊，
不過可唔可以俾多次機會精太同農丸
手殘的我希望K澤更加厚顏無恥將卡碧尼MK-II分拆紫卡紅卡，
唔一次出哂三隻就無乜機會團聚...

成堆怨念機想FORTE，
唉 既生FORTE何生MSE，
雖然MSE先係佢親生
以前NEXT頭幾彈之後出得極密，
幾乎隔月出，
空白果個月又整套P/SAGA/SP/REAL COLOR...

見到杜賓狼同TheO就忍唔住打個J

有埋 ball joint 就可以擺到呢啲 post
玩到咁大到時新系列扭蛋真係唔知仲可以點改進

P Bandai 又出舊fw

DASH同FORTE擺堆一齊其實冇咩違和感
同埋農丸係PB賣 其實都OK
係精太

想要依隻農丸同馬腳精太

但係又覺得10彈內K澤會棹忌翻出DASH機體
最多係獨角獸>報喪女妖
Nu>Hi-Nu
OOR>OOQ
巴巴托斯>巴巴 天狼星...

個人覺得比較可惜係神、盟主、梅利克斯
會再出都係MSE果邊

上年係日本扭左好多
開都未開，想賣左哂佢

有咩？

有冇紅渣古,差呢隻

依隻？

果陣係鋪頭見依幾隻幾型直接買左
另外仲有10來隻蛋未開，有d係上面果d系列，我賴得拆黎睇係邊隻
我下星期放假刷哂黎睇先

up錯細圖
依張先岩

定還是我依個係另一個系列黎？
如果搞錯唔好意思了

好似唔係mse系列

DASH同NEXT黎

唔值錢了

魂限Dash都仲有得炒
除左01
其他個價都好高

01同04記得pb開過兩次
隻紅渣我幾鐘意

唔係喎
聽聞魂限02做得好差喎
04就最高汁，亦都係炒得最高

04我啱啱收左一套二手

只砌左FA高達 精渣未砌

$250

P04我都覺隻渣好 高達一般
P02同佢普通個D比算係咁
隻白色絕對好過02隻NU

精渣好玩呀
佢d火箭炮裝落義肢到好有霸氣
仲要癲到機槍可以換彈夾
不過都真係幾驚整唔見佢隻握火箭炮嗰隻右手
好彩一出就喺港魂落訂，唔使食炒價

其實就咁睇，計埋抵玩值，做工，同名氣
04>>>>>>01>>>03>>02
btw 04高達上色都靚，完全係next嘅質素，但可玩性真係冇精渣咁高

有冇人收白色rx78同紅渣？

收紅渣
pm左您

sor
tg here:

上次巴打報告gk件 ex01實測
綠骨係原裝customize加上色
紅骨本體上色配gk件未上色
藍骨特別版用紅骨改加報喪拳
鳳凰報喪改
綠骨報喪簡單上色

Upload唔到圖

圖一自己上色？

係, 基本上成隻大翻新過

好有 heart
係愛呀 哈利

【Mse 00 配件包七剑加XN装备GK 现货】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥rwu00OJuB20￥后打开👉手淘👈
已買等收貨 下星期先出貨
可以比多100上埋色 期待

原來係你拖住左出貨期

🤪係店主話下星期有貨我先落單
唔關我事

想問訂左EX04既巴打知唔知幾時派貨?

我住外國要靠香港朋友出去幫我撲現貨

應該開始咗或者就開始，
我揀咗3/2派貨，
無記錯我揀果陣最早有30/1 or 31/1，
所以一見到EMAIL就揀嘅ching可能再早幾日
前排日魂派貨果陣現時點有間賣日版炒到8魚(有水貼)，
好似俾人買埋

係咪tr6?
琴日好似信和頂樓見到11xx

EX04今日孤扭打比我話有得拎啦

EX04 現貨幾錢？
得現時點有？

有冇巴打報吓料？

樓豬 青頭仔放

已經收到貨

唔該哂報料巴打們

終於有時間開盒EX04 check件

冇sad

呢個系列真心覺得啱錯

希望長出長有

想收初回水貼唔知幾錢收到

MSE06
部份武器偷膠
不過積根隊長係正嘅
V作戰齊腳
幾時到FORTE

其他圖自己睇

来週はC3香港のため不在にするのでブログ更新できるかわかりませんが
到場舉牌抗議厚此薄彼

EX06唔通出super gundam

會唔會出重高達MK2

MSE06全套
通販版已經砌到V2AB
MK-II放07
支援機G-DEFENSER估計都係07
SUPER GUNDAM GET
EX06比較難估
0079/Z/UC太多聯動機嘅想像空間
話哂重裝重奏親生仔
個人期待更加跳躍嘅Z Plus 蜂鳥/Ex-S Booster Type/銀雷
之前巴打貼嘅V2光之翼同激光盾好大機會好似Nu套浮游飛翔炮咁賣

新手 討論下

V2a 套甲原來去左乜乜包度。。。

佢mse除佐UC同OO完全冇諗住出其他 ?

個D 咁HIT 佢梗留番黎做殺手梗...

轉個色出5.5

mse 06&07都好似好正

出靈格斯未？好吸引 不過應該b.w.s.就一粒蛋咩都沒

好似話07出

係咪即係意味會出全刃式？
快啲出 OOQ 啦，等到頸都長

可能又放pb賣 又呃你幾百蚊
BTW 05就出 有d想衝2set要2隻v2

[img]
已完成 但真係好撚大隻

V2B係05配件包到
06好似淨係得V2A
要合V2AB 要買晒05同06 ??

緊係要買齊
05隻V2本體仲有把激光槍

07靈格斯

08應該有DX+G Falcon
你哋最期待嘅其他世界線

遊艇仔F無新消息

等百式實物圖

FORTE05官圖 2月「第3週」

MSE05官圖 2月「第2週」

新動畫HG聯動食玩

呢隻想換全新023

$40 唔係$50咩

05 06買齊係唔係會有兩隻V2?

張圖上網搵 我都唔知 我日本扭

mse 05見街

要量產車碌部隊

FORTE EX04港魂已開訂

京密剎同NU OPTION SET最早係唔係有3/3 or 4/3
睇到EMAIL果陣係5/3開始
又要焗揀10/3

另外想問有無ching識依部
係出自邊套作品

Where
現時點唔見有

信和好多

3樓有一間賣140

收工即去

已入手 MSE 05, 不過唔太想要 黃色果隻&車輪，有無人收？

點解唔散買
散買都係32蚊粒

上次去深水埗果間，佢話散買無得揀（個盒睇唔出入面係邊隻）

佢有透明蛋賣
一樣價

原來係咁，多謝巴打！

原過要出個幾日去
上次去得番o raiser同配件包

Copy from fb group

最尾部鏟泥機好正

究竟依到課咗幾多金？

我幫你收個兩隻啦
有冇tg

thank you!

有冇兄弟想收part4的tr6

呢兩盒係咪特別色？

隻扭蛋野係天空之艾斯嘉科尼

感謝巴打解答

係鎖匙扣黎
試過GOOGLE搵機戰封面都搵唔到，
岩岩再搵好似淨係參戰過WonderSwan隻COMPACT3
又無係封面

聖天空戰記小學去FD屋企有線Animax聽過個名，
但一直無睇過。
之前搵套交響詩篇匙扣都要成年，
依套動畫成22年前...
睇黎隻嘢可遇不可求
不過知道個名已經解咗心結

forte 05好似見街，冇人提

mse05就見到
forte05真係未見過
btw想單買OOQ，V2同武器包
信和可唔可以散買?

散買三隻嘅價錢夠你買一套

應該都係公價150全套?

岩岩買佐mse f05
148 145
今次時間咁近
等一次過買

星期六係馬鞍山買左盒裝版，又中武者

有冇巴打有呢set 嘅武器set, 買盒裝中左2次⋯

有冇巴打要先岩

隻v2 漏件無左支槍

買左 forte 05 既朋友
可唔可以 share下 隻百式
到底隻金色 係邊款金？

鏡頭壞左唔識focus，qc唔曳

支槍好重要成隻V2沒左支槍可以唔用，因為V2 B就係要佢槍尾。武器包得V2B槍頭咋

所以我想買多隻V2

隻命運幾靚仔
不過龍飛同百式炒哂車
龍飛太肥，百式塗裝崩壞

想用ensemble 04 武器包交換03 武器set
有冇巴打有興趣

有冇巴打有多mse 05 06既武器set

04 05 至啱

有冇人有買 gframe
實物質素如何?

C3有實物睇，膠撚到仆街

仲要係食玩嗰種cheap膠

又UC啊
雖然我知W呀SEED呀個D背隻一大堆野好難出
但佢F都有出OO
我想要EXIA呀

搵到開箱
都係算數啦

有冇人抽到隻00Q有多可以同我換or賣比我....我扭咗8次乜都齊晒盲係扭唔到佢

tg:

點解唔成套買啊？150咋喎

放V2隻兵同車軚有冇巴打收

平時冇玩開/留意開，只係係街見至屎忽痕就扭左
如果買可以去邊買？

淘寶
eBay
樂天
Yahoo jp
AmiAmi
Amazon
福利
精品
信和
皆旺
現時點

根本05,06都引導人各入2 set
00q改全刃型
V2 V2A V2B V2AB
guncannon guncannon導彈裝

06有OOQ全刃裝?

我想問ensemble系列係要上色先靚?

唔使
畫下線已經好靚

自己上網搵原圖對比下
圖係畫線加上色後

同埋想問你地講到ensemble炒到咁貴
但係淘寶仲係賣幾十蚊
係假野 次貨??

利申新手 之前買左第一隻gouf custom converge即刻中左毒

炒係炒魂限
唔係隻隻都炒

你睇下第一彈隻銀色rx78 同紅渣炒到幾錢先

冇呀，我買多隻00q,改左個接駁位去右邊

唉好撚灰，
之前ex04我懶無第一時間訂，
依家出面搵唔返好dum春

試吓 fb gp 徵 / 淘寶 or 日網買啦
之前 ex03 我都係 fb 徵返嚟，
不過都要睇你彩數

ex01,ex02 我到依家都仲未有添啦

幾錢?

紅渣見到$200

咁瘋狂？！

幾個月前影底左

有價無市
剩00 149$ tim

on9
個人覺得mse嘅trans-am版OOR仲好j啦
有少少電鍍feel
原版隻OOR紅白藍隻色好大陣膠味

線渣全部過百

現時點一樓有間都弱智，隻隻百幾蚊搵鬼買

果間Ｄ價真係智障
但我見過有人買

好想佢出返ex01 02

今日係信和買左套2.5
自己蠢 無check到 佢俾少左武器包 俾多左隻吉姆

點會㗎
一套5粒蛋，5隻唔同顏色蛋殼
定律嚟㗎喎

算啦
上網搵實平過佢
爭在願唔願意哂時間搵啫

邊間先
我試過中三盒武器包，Facebook講聲就肯換返畀我

一樓一出電梯前面果間 平時好少去信和 唔識邊間

不過宜家兩隻吉姆好似孿生兄弟咁

整返張06機頭相
今次個武器包好似幾多野

一定要入夠三套

太空坦克 laser大炮

呢一彈真係無得唔入，全部都岩，仲少左架飛機

真係要入三套實走唔甩

個武器包好好J....

幾時出

V2光之翼起邊

PB 見

OOQ仲可以出三紅MODE

V2光翼光罩遲吓PB賣
btw OOQ出trans-am嘅話又係必買冇得走甩
上次2.5隻電鍍feel紅版OOR型到痴線
笨大，算你狠

應該會5月中

乛⼀乛
已收貨 幾靚

唔係武器包？

之前走漏左冇買到OOR
一入就入2.5
隻紅色唔算好電鍍feel,我覺得兩走各有各好睇

忍唔到手又入左set 04

淘寶七劍同gnx裝

右手把鎗可以變 mode ?

係咁打錯打漏

不，除左槍嘅揸法仲有其他？

設定係可以轉劍 mode
你把唔知可冇當劍揸

[url]跪求link[/url]

究竟有冇可能出gundam seed

本體 STRIKE 飛機加A裝 武器包劍炮 我覺得實會咁出

然後.5出紅西

PS裝甲冇電版

紅西係卡加莉嗰部
btw等佢出IWSP背包嘅strike

本體/ 槍/ 盾/ 小刀/ 光劍/ 火箭炮/ 空劍炮裝加perfect strike電池pack
其實咁多野都應該可以出EX

如果出EX
笨大除咗會出齊空劍炮，IWSP之外
唔排除可能出埋盧卡斯專用strike e嘅換裝部件
好似v2咁

我個腦已經有個畫面，
到時成臺都係裝備

btw啲手掌真係好夠用，
淨係01同02有手掌，
如果佢出返個淨配件包整多幾套手掌呀槍炮果啲，
我應該又係成隻狗咁衝去比錢

打錯
係手掌好唔夠用先岩

淘寶見到上色版150人仔
夠買多一SET有凸

呢啲少量生產
人手上色實貴

巴打識貨

有冇巴打會因為積根入幾套? 有冇人打算放隻多左既v2a連槍盾出去

冇人買咩

有 未開

各款換00Q
tg:

求 link

巴打邊間淘？

【自制Mse 00 配件包七剑加XN装备GK配件 主体需另外购买】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥6XSm0oVK0g1￥后打开👉手淘👈

買左ex03, 04

HKD250同HKD150

算唔算貴？

咁平

Ex04原價都4百幾喎

pb ex03 04
290同510

你上Y拍睇下

唔洗問都知佢講緊普通一套03同04啦
Ex04

但佢EX03都平過BANDAI自己定價

上色版成258

唔明

見到HKD250

Ex02我買HKD328

...原子癲佬冇話錯你
Converge就講清楚啦
我地以為係Ensemble EX

唔識

原來你講緊converge

係唔係加左價？頭先睇過好似150咋喎

Ensemble EX 係咪扭蛋？

係

好想追返DASH-P03隻農丸

扭蛋成日覺得會甩手甩腳

武者反而出得幾靚，夠晒大隻

好似無 一直都係呢個價

巴打係咪 fb converge group 出過 post?

Ensemble 有 EX
CONVERGE 又有 EX
唔講清楚人哋撚知你講咩

況且呢個 post 一直都討論緊 Ensemble 為主
人哋以為你講扭蛋有幾出奇

無

我都係剛玩

搞乜鬼

第一頁第一個留言已經有巴打詳細介紹左咩係ms ensemble

啲人真係你個名

有

想搵現貨
出面邊度有賣幾錢？

個個上色價 白件另計 加晒258

盒野唔貴
好似訂都係148 出面可能現貨貴幾十
但要另購主體nu 高達

高達野一向有毒 呢尐唔識郁吸引力不足

佢又係買左呢3隻？

都幾岩

講返扭蛋唔好變起底post啦

好貴

果幾對牛油包成套咁貴

真係訂唔落手

[/quote]好貴

果幾對牛油包成套咁貴

真係訂唔落手[/quote]好似補件咁多數呢尐價 慣左 係ex04 過500 龜到自己唔記得左沒入到 （如果遲下v2個尐光翼同盾應該都要咁上下價

人地幫你噴到靚一靚
一樽油都十幾蚊啦

時間 心機 油費加埋
呢個價絕對公道

無所謂，佢覺得係我咪係我囉

我都唔覺太貴 不過佢而家已轉返一套價包上色258，你可以買白件自己油。

258唔係貴，始終係自家製小人買

Nu 套翼part我覺得可有可無

反而V2光翼真係不得了

話晒係必殺技

冇光翼就唔係V2

成套MSE一直都keep到個高質扭蛋,
但BAMDIE班友唔知係咪覺得自己前世積落太多福,
係要都做返單仆街野先得,
NU浮游包個根本係一個扭蛋武器包既內容,
仲要6粒浮游得2個支架, D咁既廢膠比多兩支都唔過份呀?
都夠膽死賣$150

死啦
我都係同上面位巴打咁，想買V2光翼裝
光翼，光盾，埋單可能都要150

v2光翼比佢劏一野無計，因為真係型好多，
但6支炮得2個支架真係R爆頭
display時另外4支收埋珍藏！？

好似畀多幾個支架都會死咁
btw其望佢個V2翼包會有兩隻顏色嘅翼，淺藍同粉紅

btw琴日小試牛刀
扭咗隻forte05嘅命運
睇落冇乜嘢，上色好有水準
但係膊頭關節鬆到痴線
好似畀人打撚斷個膊頭咁吊吊揈
好難先擺到姿勢
仲有手掌連接位太鬆

我啱啱攞之前嗰幾彈唔靚嘅機同隻命運對調膊頭關節
即刻變到咁鬆
不過手掌位就冇得換了
你都試吓我呢個方法

今彈特別鬆
平時勁難插 今次就勁易甩出黎
MSE就未試過咁既情況

落啲 AA 喺關節就冇咁鬆㗎喇

有冇巴打想要ensemble04, 之前成set買左返嚟而家又唔想要

未開有蛋紙, 蛋殼就扔左

幾錢

有冇巴打會有2.5同普通個隻GM可以放 想後追單買
利申 GM FANS

140

u mean唧d AA膠落膊頭灰色ball joint位，加大粒波嘅size?

係，但唔好落咁多
薄薄哋就得
再鬆先再加

盒裝V2 求換武器包

落白膠章好d

白膠章啲膠扭多幾扭就甩返出嚟
乾咗白色撻撻又唔好睇

可以試吓模型膠水嘅，我未試過唔知
AA 就最實際，但真係少少夠
關節個窿拮大咗好難補救

模型膠水乾左太薄要幾次，我情願滴兩滴aa等乾先合 厚左用沙紙轉兩野好過

其實想買，但見好似唔送香港
求教學

叫佢順豐直送 到付運費
利申：上面po圖果位

運費收你幾多？

38 好似係

太坦同鐳射大炮個套幾時開訂

好多都開左訂

邊間，我訂開個間都未見有

現貨 140 以下已經有
真係人唔笑狗都

邊度有

佢講緊平時已出個尐
而家日元貴左佢咁票完全唔怪
一扭到時會退都唔係咩新聞
最主要佢問冇見有得訂
一扭有 5月 晶品都有
最平既一定唔係呢三間

可以答你一定唔會減
唔該搞清楚一件事訂扭蛋為左平係on9
因為一定有鋪賣現貨賣得更平
訂係為左唔洗搵

所以知邊度有得平，一定唔會訂
反正通販唔會缺貨

無錯

除左魂限，全部一出大把貨

但ensemble系列一出新一期

D人就開始炒

而家fb group好多人後追

睇怕ex個價又升

EX03 依家炒到 $920 up
好彩之前喺 fb 徵到

仆街,,
set 2.5我抽左4個武器包一個吉姆
有冇善心人可以同我換

抽一兩隻過下痕算啦

成set買都係150

啱呀
中間畀八達通公司食咗唔少錢
蛋機要抽50蚊

去邊買

想放05個車轆同隻兵有冇人收

想放2.5 GM同05 ensemble（00Q以外）

2.5 GM有興趣 巴打打算放幾錢

信和大把

收轆呀

收呀，我要我要

想問下日本邊到仲有得抽mobile suit ensemble
行晒台場都唔覺有

已買等送到
感覺上步向一條不歸路

台場都無？ 之前去中野有 抽完後半年先知禁出名 早知果時入多d

淘寶訂左七劍加XN裝備

要4月底先收到

啱啱700收左套EX01

今晚返去慢慢J

我都訂左，但搞乜要4月底？

應該係人手造，多單預鬆d

可能要人手翻件再加上色

二手?
真係有時有錢都買唔到

全新

只開過盒check 件

全部未開袋

今次有排J

巴打邊度搵到$700

Fb group徵

有冇人想試試

Forte有機會收皮
MSE繼續要乜有乜
通販屌打你限定
1隻丹迪萊恩II屌打成個系列

屌 DASH都出到8彈
FORTE唔係衰過佢呀

你開價吧。

其實老實講
forte係睇得出bandai有誠意
機體設定同設計都係畀貨
出蒼藍宿命，不孝子呢d
但都係上色比較差
同期mse完全冇呢個缺點

新限定？

開心Share

機身同翼扭返黎，再在淘寶買多三套翼
（唔知係唔係批次唔同，香港扭到既比淘寶買既色水差少少）

機同2套重裝都淘寶的

成套v2都就咁扭蛋機扭到

如果再出多d好似海爾滋咁既機體就正

我鍾意forte嘅比例多啲，如果係第4彈嘅質素及份量

太天真，呢隻V2只係半套，仲有A裝喺下set等緊你

仲有魂限光翼

想問下香港邊到仲有得扭到01-04

淘寶有ex02

盛惠港幣470蚊

未連運費

利申：已訂

link？

有冇人放02既00
冇raiser都得

【我剁手都要买的宝贝（万代 MOBILE SUIT ENSEMBLE EX02 全装 刹帝利 大青椒 日版现货），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥3Ba00KlfzBM￥后打开👉手淘👈

今日淘寶買左02 04
等緊6月part 06

感謝

前日係carousell 見到有人放750

我諗住講價400

點之第二日就見佢賣左

嬲嬲地去淘寶買算

仲要平過佢

有興趣可以去睇睇

呢個價好似唔難搵

話說有初回特既賣到幾錢

ex01 大概咩價?
唔見有人放

以為個app hang左
無check回唔回到

出左DLC XN情報
應該即刻比人掃曬

日本Y拍至少12000yen

有無興趣 90 蚊收晒我OO+RAISER +武器包 全新未開的 好阻訂

幾抵
如果佢唔要我要

有人要左了 個陣放80 都無人要 而家因為有新件出先有市 都好 等我多D 位迎接D 新蛋

唔係出set咩
係掃都掃 o raiser 啦應該

以笨大習性，邊會咁好死
之前Nu套浮游炮都唔包Nu本體啦

九成九唔包本體

係咪冇左啦？

係 估唔到咁多人會要..

慢左

係咪有人想要00 + raiser?

我有隻喺度可以賣, 拆就拆左, 純display.

已訂ex02

但想自己砌

其實淘寶淘d蛋有無伏？
見佢好平

EX05個特典

HK四月

係東京扭下扭下成set 05齊哂

成日都係一個月得一件野訂，自己訂同去孤仔訂都係比多40，益孤仔算

想收多隻黎玩下，但介唔介意留個TG send張相望下keep成點？

我岩岩攞 搖搖個盒聽到鈐鈐聲 即刻返屋企先

就黎1001等我頂爆佢

好波

推呀

PALE RIDER斬龍蝦